一首歌送畀身為香港人嘅你 加油撐住!! 《廿二年後的家》

《廿二年後的家》
原曲: 二十年後的歌 - Dear Jane

反送中的他 人生的曲折總會記得嗎
無恥惡警至想以民眾當槍靶
慈悲的哭喊都當作喧嘩
願我出言沒有怕
願我家遍開鮮花
願理想沒給壓榨

准我唱首歌 和今天的你解脫了心鎖
回歸致失去的確實會有很多
而漆黑中卻總會有星火
讓抗爭除掉過錯
讓政府悔不當初
讓挽歌擦乾眼挫

共同面對 化無理成灰

誰失去理性百萬沒去聽
從不反省 全城噓聲
同暴政說不講句要自由帶領 離開險境
來反抗惡政拼盡力戰勝
狼死黑警 棍棍心驚
洋紫荊再花開你我共同見證
民主終會獲勝

小弟中文一啲都唔好 希望大家唔好介意
Who will join in our crusade? Who will be strong and stand with me?
加油

推